---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8803"
date: "2009-03-21T09:28:15"
uploadBy:
- "laserman"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Kacker303 (sehr schöner Nickname, naja)...
Kannst Du das Programm mal etwas beschreiben? Was die einzelnen Segmente so machen?
Danke und Gruß, Andreas.